中秋節係街玩滴蠟係咪犯法？

中秋節係街玩滴蠟係咪犯法？

打錯, 煲蠟

如果你問法律，煲蠟已經係犯法

保安通常係同時五六支蠟燭都會比你玩既，多既就會叫你吹熄佢